中學生涯未試過同女同學一齊過暑假是否人生遺憾？

on9點計一齊放暑假

不是

Why
因為你試過？

一齊過清明節

暑假要補課架！

一齊補課
未試過

點樣為之一齊過暑假？ 日日見？

約出黎

好撚煩 出咁多呢d post
你係咪有病呀

算唔算洗版行為

唔算

你啲post都麻麻地

同4、5個女仔再加1個男仔一齊出街計唔計？姐係計埋我仲有1個男仔

計
又話負自尊

呢個主題好難定義
暑假同女同學出一次 一次街計唔計先
同，況且個同字既範圍可以好大
小至同一空間
大至成個地球
好，我宣佈全地球人都有女同學陪住過暑假

計，出街玩

又係你呀

最多咪夠幾日